Ｄ仆街都吾撚明白乜野叫做嚴正執法

成日聽到，支持嚴正執法，嚴，正，執法加埋究竟係乜撚野意思呢？

原來嚴，意思係認真又絕不寬容去遵守一定的標準。
正，意思係公正和正直。

Ｄ狗仔拉人拉市民完全吾撚跟通例守則，委任證又吾撚show，只係口upup當守則，一Ｄ都吾撚認真。相反，er er sur對自己狗仔犯規犯錯就日日喺記者會到吹撚哂水試圖呃鬼食豆腐，樣撚樣狗仔做過嘅都無鳩犯規。

橫睇點睇都吾撚係呀爺講果套嚴正執法。

係咪狗隊誤撚會呀爺意思，屌，下次叫er er sir 解釋下啦！

條友咪又係錄音機 仲有咩好問佢啊......

唔好意思，借推，八大大學生（急需有去過exchange 嘅同學）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

點解你會覺得人同狗會行同一套法制呢?
家下根本二國三制
中國/元朗國+社會主義制度/資本主義制度/毅進主義制度
其實根本可能佢地套毅進法制就係咁行 只係我地唔知
咁只係資訊流通問題 我地又冇人去研究毅進制 有誤會無可厚非
所以有關於被捕義士, 應該要搵外交部交涉

聽得多 以為有條友叫嚴正 想去執法